有冇人打算就六七十歲quit game唔玩

我廿歲中

我諗緊人老左去邊到都有問題，學野又慢左，長期病又跟住黎

醫療開支大左，退休又會冇左收入
時仔女獨立左都唔需要我

與其做個廢老阻住地球轉
不如quit game唔玩啦，留返機會比年輕人，唔好做人負擔

而家已經想quit

日日都返工

依家已經想QUIT啦60 70歲仲QUIT黎做乜

打算六十歲quit

趁後生玩盡啲

養你咁大，一出社會就quit，好唔好意思呀

玩到盡啦

等佢地知咩叫窮人唔好生仔

玩盡去先
唔好做樓奴
拍一場不留遺憾既戀愛
一年去起碼4-5次旅行
咩新奇嘢都盡量試曬去

然後60歲再見人生

要返工 不了

呢個真喎, 70 歲啦 6十令都仲有D 活力, 大過70成隻彊屍咁已經累人累物真心
要玩既70年咩都玩夠曬啦

+1

睇你咩信仰咋嘛

如果你無神論， 當然可以啦

但如果你信死後有其他世界， 自殺我諗都會罸得幾重。

6-70先quit

你都返咗咁多年工啦，仲quit

記得中學阿sir講過人真係唔洗咁長命，比你退休後十年去玩都係70歲，再上就咩病都黎齊又一日到黑係屋企真係冇咩意思。

好topic，自推

唔好quit, quit左有錢人玩咩呀

前排訓左1個月醫院，入左內科病房入面全撚部都係啲7-80甚至90既長期病患老人，個個都病到醫生都記唔到佢咩事根本同等死無分別，好驚自己第時都會變成咁，所以一定會quit

30歲前打算quit
仲有2年玩

50夠了 唔想太長命 50歲前做到自己想做嘅嘢就無悔

唔通要等到訓係醫院郁都郁唔到,瀨到成床屎尿,插住幾條喉先捨得quit咩

Quit左等個仔做有錢人

份強積金都唔知用到幾多年